Très professionnel mais surtout humain et à l'écoute.  Il a bien su cerner mes attentes (réalistes) et y répondre.  Toujours disponible en post-op pour répondre à nos questions. Il a un sens de l'humour agréable et réconfortant.  Son personnel adminsitratif est également très gentil et serviable.  Mon choix s'est arrêté sur ce médecin avec qui je me suis sentie en confiance dès la 1ere rencontre.  J'ai eu beau fouiller partout, je n'ai rien trouvé de négatif à son sujet.  Je le recommande sans hésiter et lui confierais mes besoins à nouveau les yeux fermés.
